張學友開騷無人機突襲 警方出大炮擊落

「歌神」張學友本月21日晚在四川遂寧舉行演唱會期間，現場警方發現有兩部非法無人機在上空盤旋，懷疑有人在偷拍演唱會，鍳於演唱會觀眾人數多，為免傷及無辜，警方隨即使用如「大炮」的反無人機裝置，擊退一部，並逼降另一部，案件仍在調查階段。據知其中一部無人機在演唱會的斜上方攝錄，當時下面没有群眾，符合逼降條件，終成功將無人機逼降並暫扣。

張學友d演唱會好似開唔完咁
前排先有新聞 話有個被通輯既男人入去睇張學友比人拉

為左睇張學友演唱會，可以去到幾盡

雷曼輸咗好多錢
要跑數

學友

蝕咗面嗰浸咋

學友學友我地支持你

每張加五百連位加一千

佢大佬成日過大賭錢 大家知咩事啦

宜家仲係唔係小喇叭

我愛黎明！我愛黎明！

佢又好酒又賭

一年換幾十個女傭,佢老婆好似好大問題

究竟發生咩事呢

唔係話輸到欠人錢個種，係蝕到入肉（聽聞十幾球），佢要搵錢，儲吓

搵多D錢過好生活,歌神唔好拍戲啦

開演唱會啦

雷曼都十年啦
仲未跑夠數？

好快會無人機實名制

烏蠅

學友再發揮「逃犯剋星」的威力，過往他在內地開巡唱，警方多番捕獲逃犯，而21日的演唱會，一晚便捉了十多名疑犯，當中有涉嫌是扒手、賣假票、或冒充工作人員騙錢等，真的是被警方盯上呢！

強國每個犯人都有一個共同夢想,就係睇張學友

國產凌凌漆原來係真

曾志偉爆佢蝕咗三千萬

當時下面没有群眾，符合逼降條件，終成功將無人機逼降並暫扣。

我愛黎明！

我記得雜誌話4千萬以上喎

死老襯，想死呀你，黎明你個死人頭呀

買雷曼係誤信佢係低風險既債券,通常係扔好多錢想保本賺息。

我愛黎明 我愛黎明

究竟要跑幾多數先夠 佢咁關法都開左成十年

十幾球面嗰浸嘅面嗰浸都未到啦，廿幾年前雪狼湖已經賺過億，零幾年中 港樂唱小城大事嗰幾年又幾億，幾十個十球佢都未痛啦

幾千萬姐

應該一早跑完啦
而家應該係趁自己仲唱得，搵定多d養老

呢句真

年尾好似又返返香港開多場 百鳩幾場

其實親自己仲係神臺級
緊係有幾多搵幾多啦

唔知邊到講過佢搞一年世界巡迴演唱會 可以賺1億
平均一晚演唱會袋二三十萬

我都一見到 諗起呢幕

抽離d 講
佢都五十幾歲, 又唱又跳差唔多到極限

上左神枱邊有咁易行返落黎

玩無人機既老母比狗屌

同無啦啦蝕左幾千個
應該依家睇錢睇得好緊要

其實公安果支係咩來?? 可以控制 無人機 自動降落??

香港警察 有冇呢種野??

我記得雷曼之前，佢都冇乜再出嚟唱，請得郁佢嘅只有香港迪士尼開幕，炒下樓，鬼得閒同你開演唱會